點解香.討甘多「建制派」？

請指教
謝謝

果面好正
好多水王
服票 睹馬 個個星期都有千萬富翁

因為香討的持有者係建制派
同大陸有關

甘你老母

一係政事版發1 d唔讚大陸既野，即刻俾人追擊同封帖扣分
獨裁主義好明顯

都係連登夠自由同創意

版主藍就變藍
版主黃就變黃

不過香討藍又點
都一樣被大陸封殺